最平keep 住個屋企舊號碼方法

如題

之前用pccw 8x蚊一個月, 乜都冇,
而家用hkbn 30蚊一個月, 有來電顥示

我都想知有冇得再平

簽香港寬頻手提電話送固網電話

CMHK $15/month